【認真討論】應該點知

大picture睇9點入垃圾會呢件事係俾人script咗
（e.g. 警察撤退, 拍定嘅呼籲片）
佢地本身嘅目的係想陷我地於不義
非割蓆亦唔係想講民唔民意呢個on9問題

只係驚下次人地畀個tum我地踩下次會仆街
好想理性咁討論如何防止被script咁抗爭

跟住對方個script唔一定係壞事
你都可以將計就計